**Driver TP-Link wn722n**

Luego de buscar y provar varios driver para el adaptador TP-Link, no lograba que funcionara correctamente.. Entonces me
encontre con este driver que funciona muy bien.. 

los pasos para su instalacion son

echo "blacklist r8188eu" > "/etc/modprobe.d/realtek.conf"

make 

sudo make install

sudo reboot

solo lo probe en debian y ubunto
